而且距離中共整到ED-209黎執法仲有幾遠?

第時獨裁者唔駛怕警察造反